國際鍵盤戰線要人！全個留言都係五毛仲話義士扮自殺！

鍵盤戰線要人！全部comment 都對我地不利
全部都係五毛！
請大家入去留言 解釋點解塞交通
求下你地 唔識英文都入去留句support hk protesters no matter what

1

2

推

#緊急聲援 #極度緊急 ❗❗
西九法院2點半 - 15名 - #黃大仙
沙田法院2點半 - 7名 - 暴動、縱火、襲警等 - #1001荃灣
觀塘法院2點半 - 1名 - 暴動
東區法院2點半 - 1名 - 襲警
----
其餘資訊後補, spread住先❤